其實點解妖尾咁受歡迎?

其實我跟TVB進度, 由大魔鬥演武開始睇, 而家睇到日蝕星靈, 一開始大魔鬥演魔係幾好睇嘅, 尤其係有大小姐同埋聖白龍模式, 但之後去到成堆龍透過日蝕大門飛嚟, 劇情好似開始變得麻麻地了

我諗住佢會講下未來露西嘅嘢, 點知無啦啦一吓畀未來羅格打死咗, 淨係一味話未來露西畀成百條龍襲擊, 之後未來納茲係前面擋住, 但係播嚟播去都係果個畫面, 連佢點穿過對門都無講過

比較緊湊啲嘅劇情得返格雷畀啲龍仔打死咗同埋烏璐緹雅用魔法返去一分鐘之前

去到後來日蝕星靈, 劇情進一步變得垃圾, 好似有啲拖劇嘅感覺

點解妖尾咁受歡迎?

成套野淨係識鳩叫

淨係睇波都夠啦

啲人打鬥都唔流血
擺明係比細佬睇

露西對奶

因為....
我們是妖精的尾巴！！！

點解佢整完RAVE套神作之後會整左套咁嘅妖尾

個個女角色都好撚大波

Rave邊忽神

你睇到佢地大嗌我們是妖精的尾巴未？
未就唔好嘈啦
成套野最熱血果幕都未睇係度開post
前面既劇情你有冇睇返呀？
知唔知有幾多伏筆？
人物設定 劇情 世界靚 都做得好好
有用心睇你就明

温蒂

果一頁

個一頁

初代會長

Ok

班𡃁妹就算啦

老版烏魯蒂亞呢

冇跟開，但佔據咗無線禮拜日1030am時段都起碼有5年

頂唔d角色前面比人打到無還手之力，後面大嗌幾句就秒敵人既情節，仲要無血量限制，打不死咁
九尾，白一護呢d雖然老土，但都叫做有個原因
呢套真係“我們是妖精尾巴”就算

真係好撚垃圾
魔法本身可以有個好宏大嘅世界觀同設定，可塑性好高
就算佢唔自己諗都有大把野抄到返黎
點打贏？除左叫口號之外就冇啦
後期劇情不斷重複

我諗受歡迎嘅原因係
有名漫畫家+魔法+王道漫

btw
佢有冇講過啲魔水晶嘅滅龍魔法係點黎？

講得出不斷重覆證明你冇認真睇

日蝕星靈係原創，動畫原創係用黎攝時間廢是追到漫畫進度，梗係差啦
就算呢篇個主題係真島本身想寫但係編輯ban左話無時間所以無畫落漫畫，無畫到就知編輯都覺得呢篇唔應該畫

魔導王咁好嘅設計都可以寫到咁垃圾
初代同杰雷夫之子
收尾收到on99
魔法竟然係copy and paste

邊有魔法架姐，得撻朵呢招炸嘛

你個問題等同問" 死神完現術,千年血戰篇咁撚ON9,點解都仲咁受歡迎" 一樣

其實我好期待黑龍同個黑魔導士兩個一齊打
同埋等緊男主角有d新技
結果去到尾又係夾硬秒左黑龍
然後又尻叫我地係妖精的尾巴

死神有好睇過 妖尾冇

魔法師個個打拳腳交

d細蚊仔見到多女就睇妖尾

細路仔卡通

其實好膚淺吓

啲bgm神

有一集漫畫最後果頁係黑龍同傑爾夫準備開拖
可以搵返黎睇

啲女真心正

睇到大魔鬥演武中段冇睇
覺得套嘢嘅戰鬥系統亂嚟
戰力等級又係
重有熱血都可以做到合情合理
但妖尾好多時都做唔到
後面冇睇唔知有冇改善就唔評論

btw漫畫>>>動畫
唔知點解動畫做到咁都重有人睇

永遠0血反殺

動畫有BGM/OP 加持嘛,實有人睇

唔好睇都算

裡面啲人物係咁抽勁其他動漫

好令人反感

妖尾動畫好差咩

佢依句嘢其實係咪落咗魔咒，講親就贏

有咩

sor
係抄
唔係抽

未來羅格出嚟都唔知做乜，之後就畀納茲打到仆街

唔計原創,製作組其實算係咁喇
OP/ED/OST都好好聽

之後仲有第三期動畫化 妖尾待遇真係算好好

得一頁既漫畫

對於一個鍾意睇作畫嘅人嚟講，係
出色嘅打戲真係唔多
我睇漫畫仲爽
雖然好多長篇都係咁
不過OP、ED、BGM同聲優演出我覺得又幾好嘅

不過啲歌又真係幾好聽

好記得 中學時候睇妖尾
聽到依個ending 既前奏
就起雞皮

前段d劇情ok㗎
但後段d交代略為不清，特別係作者想交代erza 老母同埋瑟雷夫同梅比斯嗰part有d粗疏。
當然我唔係想睇到好似火影d口遁啦，但用兩國大戰埋尾就真係太蜻蜓點水啦。

我睇到最後只係因為我純粹對呢套嘢有愛

但我睇完真係留低唔少遺憾同疑問
以下係我睇完漫畫，覺得個故事鋪排出現嘅問題
1)滅龍水晶點嚟？
2)聖十有幾聖？某幾個同妖尾有咩淵源？
3)滅神魔法解釋太少/劇情太少
4)瑟雷夫係俾神詛咒，又有滅神魔法，點解冇乜點講d神？
5)魔導王做人個仔，但戲份太少。死得太兒戲。
6)阿庫喺漫畫簡直係悲劇，明明可以交代多d，但次次出場，唔係秒鳩人就係俾人秒。
7)神之塞勒涅明明係聖十之首，但個角色塑造完全唔似聖十。俾人復活嗰下仲on9。一d都feel唔到佢勁...
8)百年任務是哪招？講完又唔寫...
9)核心角色嘅戀情呢
10)尤里0戲份咁濟，得回憶

縱使呢套漫畫有不足，但我依然好愛呢套漫畫
佢陪左我成個中學時段，帶到其他動漫帶唔到嘅熱血。
特別首main theme，每次聽到都想喊，就好似我睇數碼暴龍喺被選中嘅細路坐車返現實世界嗰時，美美頂帽俾風吹到飛起左嗰刻，background響起butterfly，即刻令我流馬尿。(唔係比較，性質唔同)
如果數碼暴龍俾我嘅係離開同不捨嘅眼淚，妖尾俾我嗰種一定係熱血嘅眼淚。
總而言之，呢套動漫/漫畫的確令我留下深刻嘅回憶

因為我們是妖精尾巴

超好聽 一聽就上癮 有一排重狂loop set埋做電話聆聲

其實好好睇，d 感動位感動過好多漫畫
就咁數雷娜，席巴果d 都係

係衰最尾結局打得勁hea，趕收工

yeah gove me five

give

打得太快

呢首前奏的確冇得輸

我間唔中睇下 印象深刻既得一集
聖誕party國王遊戲

好似仲有隻貓都會變人

第5點真喺 隻魔導王一開場比人講到好撚神咁 可以打天下 點知最後見到自己老母(初代會長)就即刻消失左 睇撚到我o左咀
利申 妖尾迷

因為你無睇大魔鬥演武之前。。。
套野應該睇到大魔鬥就停，但你由大魔鬥睇起

我覺得六魔同伊多拉斯 呢2篇最好睇 其他就....
btw,有幾首歌我幾鍾意
君がいるから
完璧ぐ～のね
Evidence
Sense Of Wonder
不過妖尾好似冇乜輸過 如果有輸多幾次應該好睇啲

其實天狼島之前尤其是樂園之塔好正，大魔道演武都ok，但係結局篇打瑟雷夫真係痴撚線，連性高潮咁都可以係魔法

我敢講妖尾算係好聽嘅歌佔最大比例嘅長篇，10首入面真係有9首稱得上好聽，仲要20幾集轉一次歌 個人都係認為op1最經典

之後冥府之門都幾好睇 格雷見番自己老豆 納茲見番伊格尼爾 都好感動

真心，動畫打六魔首領佢地幾個起番身嗰下加埋配樂我真係起哂雞皮 好正

哦呢特之嘩飛ly 爹lu 之後出大技所有敵人死晒 自己友返生

有日無意睇到變左卡牌遊戲
仲大叫用生命值硬接

明明之前睇個陣唔係咁
可能我太耐無睇

首BGM自動喺個腦到播

呢首好正

7年後就開始垃圾

同家教綱吉一覺醒首OST一樣咁代表性

睇家教每次最期待係雲雀BGM

由頭到尾都咁垃圾 七年後只係更加垃圾

d 公會根本就係黑社會

好撚正

變咗battle spirit

睇漫畫完左 有少少後悔睇過

黑龍
完全係垃圾

開頭真係幾吸引 好笑又熱血
中期開始走火入魔

7年前打嬴通常有人buff主角都叫做合理少少,7年後就愈來愈多我們是妖精尾巴

火龍冇留長頭髮
冰佬冇all back

7年前唔叫垃圾,熱血少年漫係咁既情節
真係垃圾就紅唔到喇

妖尾完咗會唔會出新一套個主角叫秋
希望真島之後會生性寫返聖石水準嘅作品

其實我覺得聖石因為冇妖尾連載咁耐先叫好d

妖尾最後其實變左h漫 咁多女角

佢最後計錯話數
好似係少左一話回憶
後記有講
btw，個結尾好有佢個人風格

同埋睇晒咁多卷後記加分唔少
原不良仔 從零開始自學畫漫畫(仲要冇做過其他漫畫家嘅徒弟)
劇情同畫功都以幾何級數咁上升
(relatively，唔同其他作品比)
真係好勵志

雖然冇睇動畫，不過超鍾意首higher and higher

冇左啲後記同呢首歌(同嗰頁)我應該唔會比到咁高評價

妖尾主要衰主線不明朗(，同埋熱度遠超預期，所以應該拖長左啲黎畫)
聖石雖然中段都有少少不明朗，但大體上讀者都睇到條主線

btw，之前估黑龍唔係最終boss

有冇睇過bleach同鋼鍊同D.Grey-man(舊版)？
妖尾有唔少歌都唔襟聽
火影同家教好歌比例都高過妖尾

米拉珍+配音=完美

開頭睇覺得好似one piece
橡膠xx=火龍的xx
落咗水無力=坐交通公具無力
可能係皇道漫畫嘅共通點

套野ok無腦

基本上得火影歌數量超過妖尾(不過+埋妖尾第三期可能會差唔多),其他都少過妖尾好多喎

我都係跟無記進度睇
無限時鐘開始
歌係幾好聽
但都係鎖完血就我地係妖精的尾巴收場

歌嚟講，我覺得op14幾正，米倉千尋

呢首真係正撚到

藍染出場個女人opera風bgm深刻過妖尾果d好多，妖尾依家我印象淨係得成日播既果一首戰鬥/勝利在望果時播既bgm

火影更加唔駛講，opening首bgm一曲三用，調快就係戰鬥/勝利在望，調慢就係慘慘bgm/好似三代瓜果首，同sad and sorrow兩首第一輯成日播既慘慘歌，和樂器feel，疾風傳pain果d,戰鬥果堆又係，多好多正野

無睇d.grey man，無睇家教。個人覺得妖尾d歌襟聽，呢樣好主觀啦 但火影好聽嘅歌比例我諗最多得六成，不過都有唔少岀色嘅。至於鋼鍊我未當佢做大長篇，至少百幾集我先叫大長篇

冇睇動畫剩講漫
一定未至於冇好睇過
佢啲文戲回憶殺有時好高質好正，艾露沙同初代既過去單獨抽出黎睇我覺得都係正到仆佳，但武戲太單調又拖，成日好一陣就連續餵你食十啖屎，睇到一半就棄左

但係妖尾係幾好睇喎
係真係衰收尾果十幾二十話
盲既都睇得出真係勁趕時間埋尾

唔只衰收尾啦
最大問題係反派弱 無印象
而家已經唔記得大部份反派既名同樣
實力設定又亂黎

比你咁講下 印象都只係記得
六魔 未來羅格 冥府之門 惡魔心臟個前任二代會長
傑爾夫 黑龍同埋傑爾夫果十二聖盾 某兩三個
其他真係醒唔起

大武鬥會之前都好睇 之後畫風都變柒埋就棄左

由佢地成團比黑龍收皮，冇啦啦彈個乜尻初代就冇事冇幹走返出黎已經棄左啦
冇設定既王道漫就係垃圾

十二盾呢個型態笑到我仆街
小學雞設計咁

係 仲要吹到咁大之後 俾人一野打爆左

同意妖尾d歌好聽 好幾首一起歌就起雞皮
最大敗筆應該係無咩人死?? 唔講前面 單講12盾篇入面 雨女 米拉 馬卡羅夫 都假死 如果死一兩個 好似會好d 起碼多個原因比主角們開掛
然後就係開掛問題 其實唔算太大問題 因為開掛嘅黎黎去去都係納茲同妖精女王 其他角色都可接受

我睇到百幾話就係頂唔順上面個問題無追
係作者on9定當我係on9

已經唔係衰收尾
係由中段已經開始爛

因為有波有腳睇
劇情只係其次

戰鬥打到爛衫爛鞋得呢套野咁痴線

rave爛尾

好地地死左咪幾好

開頭睇係ok嘅，但睇睇下發覺套野根本冇主線可言...
開頭又話搵龍，搵搵下好似冇左回事咁...
利申：跟tvb進度

主角d技能
火龍的xx
其實又係批爭 拳頭 踢人

忍唔住笑 依套咁既垃圾仲爛過死神
人地死神起碼都要修練下 又會輸下
屌你依套咁既弱智野 唔夠打就我們是妖精的尾巴 咩修練屌你老母行行企企食下野又話勁撚左唔知幾多倍
d劇情又on撚99咁 會鍾意依套垃圾既一係小學雞一係on9仔

最撚on9係唔知邊次打個boss垃g比人屌打緊 傑拉爾條撚頭無啦啦行過比個火佢食就屌打番對面轉頭 喂大佬呀 你唔想畫佢修練都唔好咁撚hea啦

七年前好睇七年後不予置評，
最鐘意傑拉爾仲係反派個期，覺得打完佢之後完都冇咩問題
以前會同人講妖尾入面最鐘意elsa,但去到後面啲套路太重覆都已經冇晒feel

masayume chasing都勁好聽
動畫最尾果集播返再呼應返第一集做得幾好

後期反派自殺添啦 比個火食完變強都無咁hea

同意